求屌醒 去蒲識左個女仔 想過世

條女係我杯茶
幾好傾 佢又唔似其他女咁hea9覆我
雖然我知夜場冇真愛
但係好難得搵到個岩傾又唔港女既女仔
依家出左黎做野識女好難

點做好

加油
相信自己 相信對方

多謝你巴打
雖然未必溝到 如果有合理理由
我都唔想蹝時間

啱feel就去馬

佢係去開？去開既話你都係算啦

佢三萬蚊過夜 熟人仲有得平d

睇你過唔過到自己個關姐

去開就唔清楚 但都去過幾次

邊度浦先

睇錯過身

去過幾次證明佢都鍾意浦啦，過世？不了

如果佢可以戒左唔蒲 我都唔介意佢既過去

我都鐘意蒲既 咁都會有蒲完既一日
大家當打和啦好冇

唔講啦 廢事起底

將公廁私有化

有fd同佢一齊既

條女未玩夠可能
呢會同你一齊

我都覺得係 所以都係半攻半守階段

鍾意就溝 問呢問路 到最後咪又係要自己試

炒返盒骨俾佢就知結果

我就係想知究竟值唔值得我溝

什麼骨？

我唔準你咁話佢

去馬啦 當幫下我地手

到時生仔要驗dna

世界就係需要多d 樓主咁既偉人

去蒲又點
大把人都蒲啦

你屙屎個時條賓周dum落去幫下抹尿漬真係ok?

我都好唔明 女仔蒲就公廁 男仔蒲就好乾淨係清泉？
唔可以係公廁搞屎棍？我自己都唔係咩好人啦 有咩資格話人公廁 駁到既我唔溝

終於搵到傻仔埋單

咁你兩個快鬼d拉埋啦
唔好出黎害人

多謝你

好人好姐點會去蒲 男女都係咁話

受唔住引誘

啱就上啦，等下世?!

照去馬啦屌，你一日唔仆過街都唔會大個仔架

gogogo

生炒骨

我都知 我都摸緊佢個底係點

的確係 佢想過世

元朗？

咁你上嚟問乜撚

你想洗公廁？

其實呢到大部分人淨係識答你之前 無人答你之後
當你唔介意佢之前係公廁 我個ex老豆老母係蒲識 佢老豆結婚生左我ex之後就無再出去玩過 專心為頭家但佢老母就忍唔住偷食 所以最後離埋婚 可能唔係個個女人都係咁
但我覺得蒲開既 女比男係更難收心養性唔再玩

求你同佢一生一世

咪係 屌你老母咁你開post把撚呀
快啲同隻雞一齊過世啦

點會為左你戒浦 你係超級荀盤就話啫

夜場無真愛呢句野真係好能鳩
姐係出去飲下野唔可以係正常人既。。 你都出去飲野啦

飲野=bar
蒲=club

兩個地方兩個世界嚟呀大佬

相信緣份 係鐘意就追喇
我同男朋友以前都各自係出黎玩
依家好穩定
加油 巴打

巴打。。。我都試過你咁既經歷，但相處耐啲發現佢既缺點越來越多，或者從人口中知道佢以前俾幾多仔上過用乜姿勢砌過你就唔會想同佢過世架啦

好穩定咁各有各玩？

浦場識既女砌過大家開心過咪算囉
就算一齊左佢去浦你咁啱唔得閒陪唔到佢去自己響度擔心咪on99

樓主加油, 夜場係有真愛既

利申: 過來人

巴打你個名

咪試下囉 下下拍拖都過到人世咩 唔好諗到件事咁長遠咁複雜住 試下咪知啱唔啱

埋單啦你
唔好放啲夜蒲女出嚟害其他巴打

曾經都同話一個蒲開的女仔一齊 好開心 但係最後都分開左

你真係戇撚柒鳩

最近有個蒲開既fd都係夜場蒲到條女 拖下先就冇問題 過唔過到世都唔係你決定到架啦 順其自然啦

唔好諗過世住
未試過又點知呢 溝左先啦

Same

試下囉，做足安全措施就冇乜問題

你都沉左 去馬啦
唔全程投入你一定後悔
就算收皮最多未sad幾個月

以為你話識到件極品港女想死

所以咪求屌醒囉
下下都唔問得？

你覺得冇問題就去馬啦

好人好者點會去蒲，你唔介意佢日日同其仔男仔扑咪得囉，但人地唔洗哂時間同錢係條女到，你要喎

喂我識左條仔都沉左船喎
係咪你黎

主要睇條女咩心態 摸下佢個抵先
好貪玩個啲就免了

Just do it

睇個名一定係

係咪對腳其中一邊有個紋身？
近排身邊有個蒲精上左岸

一齊咗再諗啦
話唔定人哋睇唔上你

個個都屌條女公廁 明明樓主都有去蒲

驗下有冇病先啦

屌你，嗱嗱聲溝咗佢，屙幾次就走la

其實你都知道不應該同佢過人世，才上來求點醒的吧！清醒一點吧

雞

屌左先

我都係 巴打留個tg交流下

ccming231

係好穩定咁拍拖

我睇翻佢啲相都見到佢之前都蒲唔少
但係依家發展到去傾電話
我希望自己唔好再沉咁深

咁真係叫教下我點樣做啦

同樣求教
我都去唔少 一次都冇試過

佢每個星期五六都同緊唔同人扑野

做左後悔同無做後悔？
兩個都後悔，一個起碼有做左
你諗下啦

利申：面對過同樓主exect7ly一樣既情況，結果我係未做而後悔

我都試過，加油！

加深了解先啦…如果大家價值觀接近，玩夠咪唔蒲囉，可以考慮一下嘅…

帽我唔怕帶 最緊要除得快